做幾日u記就走會唔會被blacklist?

如果以後又想做去第二間應該唔會知？

你做緊邊間

間間唔同？

睇店長 你係邊間？？

會通知埋其他分店

會，買都唔比你買

正正常常唔會 唔洗擔心

Thanks

屌 我比u記blacklist左 連買衫都唔比